富途牛牛有冇得將股票同大盤合拼比較？

如題

支那牛

無討論價值

Sor 咁有冇邊個網/app可以做到依樣野

Investing
tradingview
好多網都有